要股市健康, 應該驅逐哂摩通花旗etc. 呢d大行

吸血鬼來！操縱股市又出牛熊